有無讀完yr1 quit既巴絲

你地當初點解會下決定
有無諗過再讀其他

大家認真討論下

留名
利申 yr1嗰陣諗住quit

巴打最終有無quit?

Quit左 等緊ucas offer

quit ust 之後移民

Hi

？

quit過兩次U~